import React from 'react';

import OrdinalFrame from "semiotic/lib/OrdinalFrame"

const dotRadius = 8

const frameProps = {
    data: [{"Komponist_ber":"Claudio Monteverdi","Geburtsjahr":1567,"Sterbejahr":1643,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Henry Purcell","Geburtsjahr":1659,"Sterbejahr":1695,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Georg Friedrich H\u00e4ndel","Geburtsjahr":1685,"Sterbejahr":1759,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Johann Christian Bach","Geburtsjahr":1735,"Sterbejahr":1782,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Antonio Salieri","Geburtsjahr":1750,"Sterbejahr":1825,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Wolfgang Amadeus Mozart","Geburtsjahr":1756,"Sterbejahr":1791,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Ludwig van Beethoven","Geburtsjahr":1770,"Sterbejahr":1827,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Carl Maria von Weber","Geburtsjahr":1786,"Sterbejahr":1826,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Gioachino Rossini","Geburtsjahr":1792,"Sterbejahr":1868,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Gaetano Donizetti","Geburtsjahr":1797,"Sterbejahr":1848,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Felix Mendelssohn Bartholdy","Geburtsjahr":1809,"Sterbejahr":1847,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Ambroise Thomas","Geburtsjahr":1811,"Sterbejahr":1896,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Friedrich von Flotow","Geburtsjahr":1812,"Sterbejahr":1883,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Richard Wagner","Geburtsjahr":1813,"Sterbejahr":1883,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Giuseppe Verdi","Geburtsjahr":1813,"Sterbejahr":1901,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Charles Gounod","Geburtsjahr":1818,"Sterbejahr":1893,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Jacques Offenbach","Geburtsjahr":1819,"Sterbejahr":1880,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Johann Strauss (Sohn)","Geburtsjahr":1825,"Sterbejahr":1899,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Amilcare Ponchielli","Geburtsjahr":1834,"Sterbejahr":1886,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Georges Bizet","Geburtsjahr":1838,"Sterbejahr":1875,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Modest Mussorgskij","Geburtsjahr":1839,"Sterbejahr":1881,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Pjotr Iljitsch Tschaikowski","Geburtsjahr":1840,"Sterbejahr":1893,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Anton\u00edn Dvo\u0159\u00e1k","Geburtsjahr":1841,"Sterbejahr":1904,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Arthur Sullivan","Geburtsjahr":1842,"Sterbejahr":1900,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Leo\u0161 Jan\u00e1\u010dek","Geburtsjahr":1854,"Sterbejahr":1928,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Engelbert Humperdinck","Geburtsjahr":1854,"Sterbejahr":1921,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Giacomo Puccini","Geburtsjahr":1858,"Sterbejahr":1924,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Pietro Mascagni","Geburtsjahr":1863,"Sterbejahr":1945,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Richard Strauss","Geburtsjahr":1864,"Sterbejahr":1949,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Paul Dukas","Geburtsjahr":1865,"Sterbejahr":1935,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Franz Leh\u00e1r","Geburtsjahr":1870,"Sterbejahr":1948,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Walter Braunfels","Geburtsjahr":1882,"Sterbejahr":1954,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Emmerich K\u00e1lm\u00e1n","Geburtsjahr":1882,"Sterbejahr":1953,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Igor Strawinsky","Geburtsjahr":1882,"Sterbejahr":1971,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Ralph Benatzky","Geburtsjahr":1884,"Sterbejahr":1957,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Sergei Sergejewitsch Prokofjew","Geburtsjahr":1891,"Sterbejahr":1953,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Jarom\u00edr Weinberger","Geburtsjahr":1896,"Sterbejahr":1967,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Erich Wolfgang Korngold","Geburtsjahr":1897,"Sterbejahr":1957,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Viktor Ullmann","Geburtsjahr":1898,"Sterbejahr":1944,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Francis Poulenc","Geburtsjahr":1899,"Sterbejahr":1963,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Kurt Weill","Geburtsjahr":1900,"Sterbejahr":1950,"type":"range"},{"Komponist_ber":"John Cage","Geburtsjahr":1912,"Sterbejahr":1992,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Benjamin Britten","Geburtsjahr":1913,"Sterbejahr":1976,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Leonard Bernstein","Geburtsjahr":1918,"Sterbejahr":1990,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Georg Kreisler","Geburtsjahr":1922,"Sterbejahr":2011,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Hans Werner Henze","Geburtsjahr":1926,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Mauricio Kagel","Geburtsjahr":1931,"Sterbejahr":2008,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Aribert Reimann","Geburtsjahr":1936,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Philip Glass","Geburtsjahr":1937,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Wilfried Hiller","Geburtsjahr":1941,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Peter E\u00f6tv\u00f6s","Geburtsjahr":1944,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Oliver Knussen","Geburtsjahr":1952,"Sterbejahr":2018,"type":"range"},{"Komponist_ber":"James Reynolds","Geburtsjahr":1953,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Luca Francesconi","Geburtsjahr":1956,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Andreas N. Tarkmann","Geburtsjahr":1956,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Jonathan Dove","Geburtsjahr":1959,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Jake Heggie","Geburtsjahr":1961,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Fons Merkies","Geburtsjahr":1966,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Marius Felix Lange","Geburtsjahr":1968,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Frank Engel","Geburtsjahr":1975,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Thomas Rimes","Geburtsjahr":1976,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Anno Schreier","Geburtsjahr":1979,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Moritz Anthes","Geburtsjahr":1980,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Nu\u00f1ez Hierro","Geburtsjahr":1980,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Leonard Evers","Geburtsjahr":1985,"Sterbejahr":2019,"type":"range"}],
    size: [600, 1320],
    margin: { left: 225, top: 70, bottom: 50, right: 1 },
    type: { type: "point", r: 8 },
    projection: "horizontal",
    oPadding: 15,
    oAccessor: "Komponist_ber",
    rAccessor: ["Geburtsjahr", "Sterbejahr"],
    rExtent: [2050,1550],
    invertR: true,
    style: (d, i) => {
        return {
            fill: (d.rIndex === 0 ? "#B37500" : "#00345E"),
            strokeWidth: 1
        }
    },
    title: (
        <text textAnchor="middle">
            Lebensdaten der Komponist*innen</text>
    ),
    axes: [{ orient: "top", tickFormat: function (e) { return e } }],
    annotations: [{"Komponist_ber":"Claudio Monteverdi","Geburtsjahr":1567,"Sterbejahr":1643,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Henry Purcell","Geburtsjahr":1659,"Sterbejahr":1695,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Georg Friedrich H\u00e4ndel","Geburtsjahr":1685,"Sterbejahr":1759,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Johann Christian Bach","Geburtsjahr":1735,"Sterbejahr":1782,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Antonio Salieri","Geburtsjahr":1750,"Sterbejahr":1825,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Wolfgang Amadeus Mozart","Geburtsjahr":1756,"Sterbejahr":1791,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Ludwig van Beethoven","Geburtsjahr":1770,"Sterbejahr":1827,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Carl Maria von Weber","Geburtsjahr":1786,"Sterbejahr":1826,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Gioachino Rossini","Geburtsjahr":1792,"Sterbejahr":1868,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Gaetano Donizetti","Geburtsjahr":1797,"Sterbejahr":1848,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Felix Mendelssohn Bartholdy","Geburtsjahr":1809,"Sterbejahr":1847,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Ambroise Thomas","Geburtsjahr":1811,"Sterbejahr":1896,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Friedrich von Flotow","Geburtsjahr":1812,"Sterbejahr":1883,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Richard Wagner","Geburtsjahr":1813,"Sterbejahr":1883,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Giuseppe Verdi","Geburtsjahr":1813,"Sterbejahr":1901,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Charles Gounod","Geburtsjahr":1818,"Sterbejahr":1893,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Jacques Offenbach","Geburtsjahr":1819,"Sterbejahr":1880,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Johann Strauss (Sohn)","Geburtsjahr":1825,"Sterbejahr":1899,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Amilcare Ponchielli","Geburtsjahr":1834,"Sterbejahr":1886,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Georges Bizet","Geburtsjahr":1838,"Sterbejahr":1875,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Modest Mussorgskij","Geburtsjahr":1839,"Sterbejahr":1881,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Pjotr Iljitsch Tschaikowski","Geburtsjahr":1840,"Sterbejahr":1893,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Anton\u00edn Dvo\u0159\u00e1k","Geburtsjahr":1841,"Sterbejahr":1904,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Arthur Sullivan","Geburtsjahr":1842,"Sterbejahr":1900,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Leo\u0161 Jan\u00e1\u010dek","Geburtsjahr":1854,"Sterbejahr":1928,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Engelbert Humperdinck","Geburtsjahr":1854,"Sterbejahr":1921,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Giacomo Puccini","Geburtsjahr":1858,"Sterbejahr":1924,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Pietro Mascagni","Geburtsjahr":1863,"Sterbejahr":1945,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Richard Strauss","Geburtsjahr":1864,"Sterbejahr":1949,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Paul Dukas","Geburtsjahr":1865,"Sterbejahr":1935,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Franz Leh\u00e1r","Geburtsjahr":1870,"Sterbejahr":1948,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Walter Braunfels","Geburtsjahr":1882,"Sterbejahr":1954,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Emmerich K\u00e1lm\u00e1n","Geburtsjahr":1882,"Sterbejahr":1953,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Igor Strawinsky","Geburtsjahr":1882,"Sterbejahr":1971,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Ralph Benatzky","Geburtsjahr":1884,"Sterbejahr":1957,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Sergei Sergejewitsch Prokofjew","Geburtsjahr":1891,"Sterbejahr":1953,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Jarom\u00edr Weinberger","Geburtsjahr":1896,"Sterbejahr":1967,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Erich Wolfgang Korngold","Geburtsjahr":1897,"Sterbejahr":1957,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Viktor Ullmann","Geburtsjahr":1898,"Sterbejahr":1944,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Francis Poulenc","Geburtsjahr":1899,"Sterbejahr":1963,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Kurt Weill","Geburtsjahr":1900,"Sterbejahr":1950,"type":"range"},{"Komponist_ber":"John Cage","Geburtsjahr":1912,"Sterbejahr":1992,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Benjamin Britten","Geburtsjahr":1913,"Sterbejahr":1976,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Leonard Bernstein","Geburtsjahr":1918,"Sterbejahr":1990,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Georg Kreisler","Geburtsjahr":1922,"Sterbejahr":2011,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Hans Werner Henze","Geburtsjahr":1926,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Mauricio Kagel","Geburtsjahr":1931,"Sterbejahr":2008,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Aribert Reimann","Geburtsjahr":1936,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Philip Glass","Geburtsjahr":1937,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Wilfried Hiller","Geburtsjahr":1941,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Peter E\u00f6tv\u00f6s","Geburtsjahr":1944,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Oliver Knussen","Geburtsjahr":1952,"Sterbejahr":2018,"type":"range"},{"Komponist_ber":"James Reynolds","Geburtsjahr":1953,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Luca Francesconi","Geburtsjahr":1956,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Andreas N. Tarkmann","Geburtsjahr":1956,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Jonathan Dove","Geburtsjahr":1959,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Jake Heggie","Geburtsjahr":1961,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Fons Merkies","Geburtsjahr":1966,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Marius Felix Lange","Geburtsjahr":1968,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Frank Engel","Geburtsjahr":1975,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Thomas Rimes","Geburtsjahr":1976,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Anno Schreier","Geburtsjahr":1979,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Moritz Anthes","Geburtsjahr":1980,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Nu\u00f1ez Hierro","Geburtsjahr":1980,"Sterbejahr":2019,"type":"range"},{"Komponist_ber":"Leonard Evers","Geburtsjahr":1985,"Sterbejahr":2019,"type":"range"}],
    svgAnnotationRules: ({ d, rScale, orFrameState }) => {
        if (d.type === "range") {
            const start = rScale(d.Geburtsjahr) + dotRadius
            const end = rScale(d.Sterbejahr) - dotRadius
            const y = orFrameState.projectedColumns[d.Komponist_ber].middle
            return (
                <line
                    x1={start}
                    x2={end}
                    y1={y}
                    y2={y}
                    style={{ stroke: "black", strokeWidth: 2 }}
                />
            )
        }
        return null
    }
    ,
    oLabel: true
}

export default () => {
    return <OrdinalFrame {...frameProps} />
}